呢嗰鐘數我竟然仲敢自己一個出MK行

覺得自己好勇敢

冇人會知

MK邊頭

夠膽自己返屋企再講啦

好撚多情侶 就算唔係情侶都好多一大班人

？？？

買玻璃鞋比我

型到

朗豪坊

返緊了 出嚟fing完

我都係，屌

咩樹

哼！

特登仆出去想買啲嘢 屌你嗰肺 同我提前閂門？

相認未

頂唔緊 返去

開直播

上咗巴士返去了 返去打機刷活動

走左啦
貪好睇咩

又溝女

我都係 咋咋林行快幾步仆返去

你點知

你咁型一定溝到

已經有你